老婆話有性冷感

我地2字頭
結婚兩年 有對孖女 1歲大
而家一個月頂盡扑1次野 仲要係我求佢咁撚樣
無前戲無閪水用KY直接入
唔撚柒叫 屌撚緊死屍咁款
唉 真係唔撚知點算
利申 ：未出過去滾

無啦你嘅一生
得返打飛機幫到你

已經瘋狂打J啦
有時都係滿足唔撚到

同佢一齊約性治療師啦，佢呢啲係病

試過同佢講啦
話我CLS.....

比個限期自己，到左某個deadline，佢都唔同你去睇醫生解決問題，就同佢離婚。
最好keep底啲佢唔肯同你做愛既証據，離婚佢就分唔到一蚊

有小朋友 唔諗離婚...
仲有無其他辦法？

叫雞

有諗過...

為左小朋友呀 但呢個年代，單親家庭都冇乜野呀 你老婆唔理你感受，佢都好極有限啦 你既人生係你自己，唔係屬於人地或者你啲仔女。

咁如果唔離婚 .........叫雞囉咁，記住次次都要帶套

靜係對你性冷感

係 嗰對女知咩事啦

你老婆係唔係自己湊女的？
睇過話女人湊B一方面用曬精力
另一方面已經係B身上得到足夠的接觸同愛
所以唔需要再扑野

利申未出過去滾即係已經諗緊
去馬叫雞啦

我老婆又係咁...生完小朋友後完全冇晒性慾 成半年冇啪過 日日打飛機好空虛

女人生完嗰年無論生理心理都復元緊 會性冷感 又要諗湊女 大撚把野煩 乜都唔了解清楚就諗自己冇得扑野好慘 會唔會係你太戇鳩

出面餵飽左囉...番黎咪..

你都識講無前戲
解釋晒

係無啦啦變咗咁 定不嬲都係？

突然係咁

係佢搞到無前戲

我知道要湊女
早一個月前 我同佢去左影婚紗相 5日4夜
都只係比扑一次.....

唔係自己湊

結婚前無問題
好淫好正

冇架喇,以後都係咁

你個名

你無前戲比佢？

Oh.....

生黎托柒

遲早離婚收場

結婚前無問題

on9 冇前戲緊係冇水 前戲先係挑起性慾既關鍵
直接入咁撚冇feel 係人都性冷感啦

定係你成日掛住自己爽 一黎就直接入 插插插完就射呀?

同你講 女人真係好需要正確既前戲 你唔奶西都算 奶下lin頭 捽下西呢啲基本野黎 你比心機捽到佢high high地 自然會含返你轉頭架啦

雙向架姐呢啲野都係

初初生完係咁 母性同hormones影響
過多一兩年又會正常返

女人則較多是因愛而性

你平時點對佢先?

啱啱生咗小朋友個心態應該會好大轉變既
未必好似二人世界個陣咁
不過結婚兩年就生小朋友

祝巴打好運

算啦 除左叫雞 無其他方法， 不過有老婆都要叫雞又要額外支出離婚吧啦 你不是賤男， 扑野係必要，同飲食一樣

倒返轉 無曬興趣 睇片打j仲爽過同老婆做 每次都係做戲交功課 點算好

其實會唔會係對你性冷感?

離婚做player

離婚分唔到一蚊？你估連登仔做法官呀而家？

唔得 有細路

一有性冷感post 就見到你

乜撚嘢理論
會滿足埋性慾？

性冷感post 實有幾位常客

女朋友食左避孕藥半年

兩個月前開始都唔係咁想攪野

攪佢lin頭佢會覺得好怪

應該點做好

淨係兩個小朋友，每個都拎幾千 除非個男嘅拎到對女啦

香港法律係保障雙方離婚後生活水平盡量同離婚前一樣，就算老婆有第三者畀你拍晒片有證據你咪都係要分身家，一蚊都唔駛分真係要幾無知先講得出

女人真係唔似男人咁成日都想扑野，
連登仔好多青頭淨睇過AV，就成日話扑野男女都有份享受，但其實好少數女人係會扑野而有高潮，大多數都真係為左滿足個男人。
所以前戲好緊要，手同口幫左佢先

得2個可能性，一係就對你對到悶，一係就有外遇

我明
利申 搞過三個人妻 佢地鐘意同我搞多d

新鮮感會多水D

講得岩

去到邊都見到你條痴線佬

幾時都話女人真係大撚哂

如果你老婆無去偷食既話 咁你唔應該會諗離婚 因你愛佢先娶佢

如果佢係出面餵飽左既話 咁呢個問題就要諗方法解決

咁生小朋友之前都係咁？

你地係搞大左肚結婚？
點解而家先影結婚相？
如果係咁既
驗下對女係咪你既

講多句，唔知你有幾信你老婆，都唔知你地既感情狀況係點，只係外人睇到既疑點

點淫法先？
你同結婚前做愛有幾多次高潮？
你點樣確定你令佢高潮？

咁後生就咁

等仔女大d 先
無咁忙可能正常返d

睇研究話長期食會永久性冷感

人類生理構造係咁
理論上到個b三歲左右唔需要花太多精力照顧就有返需要
或者請個工人唔使佢照顧個b都得

出面食飽左囉

我重申一次
唔係我唔想有前戲
佢連錫下摸下奶下都係好唔願意....

大著個肚點影婚紗相 ？

日日換床單算唔算？

認真 驗下個女係咪你

包二奶啦

淫到搭巴士叫佢含撚

相信好多男人都認得呢個時計，我朋友阿強（化名）對呢個時計更加有一份特別執著。

阿強一直都好想同強嫂增添情趣，奈何強嫂响呢方面特別冷感，本身強嫂已經唔主動，無反應，阿強嘗試過叫佢响床上面著吓cosplay衫或制服，佢會嫌麻煩。阿強話唔洗佢換衫喇，索性搵條繩縛Q住佢，佢又嫌變態。

阿強係無奈，但總算對強嫂不離不棄，佢係一個好男人，無強迫過強嫂去配合，最後只係响日本網站訂咗呢個只會响ＡＶ裏面先出現o既時計畀自己玩。佢收到呢個時計o既嗰一日，充滿住期待。臨瞓前，阿強禮貌地先問強嫂，呢晚可唔可以畀自己開心吓，強嫂當然都係一貫態度，先不屑地「嘖」一聲，再呼喝一句「咁你快啲啦！」。

阿強偷偷地响床邊啟動咗佢o既時間停止器，視點再回歸去床上面目光空白，面無表情，全身彊硬，一絲喘氣聲都無發出嚟的強嫂。其實強嫂幾乎每一次都係以呢個狀態完成整個過程，但今次唔同o既係阿強o既心情，佢覺得強嫂比起ＡＶ女優o既演技更加配合到時間停止器，而且平時阿強對影片中o既時間停止器充滿質疑，彼如好似Julia呢種女優，如果响真正時間停止之下，佢個胸部都仲係充滿彈性，其實違反咗好基本o既物理定律，呢種對拍片者對細節o既忽略，令阿強睇得唔夠投入。但強嫂就好唔同，強嫂o既胸，既硬且平，根本無任何搖動，所以只要阿強加少少幻想力，佢就覺得自己處身响時間停止o既空間之中。嗰晚，阿強好滿足，佢覺得強嫂好有情趣，差啲喊咗出嚟。

fr 向西

連登仔話分唔到就分唔到啦
因為成班都係道德判官

天性黎， 雌性動物有左下一代性慾會大減因為要留番啲精力照顧下一代，同埋覺得有下一代就唔需再交配， 通常都係下一代夭折先會再交配... 即刻都係為左生仔
呢度好多巴打都係老婆生左仔就無得搞... 就黎變月經POST

lm 時間停止器

樓主
信我
唔好諗叫雞
我叫咗1次而家日日擔心自己有性病
好驚傳到俾老婆同個仔
而家要等多2個半月先可以去做test睇下有冇中aids同梅
呢段時間我真係唔知點過

認真同你太太傾下 睇下自己外面搞點先返屋企得唔得
即係要理性咁傾我覺得 如果雙方係無性 但大家係存在住相愛既 咁我覺得可以將性係雙方中分開 轉個想法性唔存在亦唔影響雙方 咁變相性抽離出來就係第二度解決

爬完文，其實未必綠帽喎
不如真係試下請工人啦

同埋夜晚尤其禮拜五早啲放工，約佢出去食好啲，行下街，你鍾意扑埋先返屋企又得，返屋企扑又得，得咗

搵單眼佬，比一劑佢食下

我又唔建議樓主叫雞既其實，始終會有奶病返屋企既風險，同埋第時比你啲仔女知道左，啲仔女點睇你。

樓上有人講得幾好，請工人幫手湊仔女，你地兩公婆出街拍下拖啦

我地係咁既...
基本上我地唔係一齊住
因為個囡係外母湊
所以老婆暫時都係同外母住
1個月有2星期老婆會帶1個過黎我屋企住

每一晚等個囡訓左後
佢寧願係到睇片都唔會同我扑野...

你老婆有無全職/兼職，有無工作壓力？

由有左開始到而家無做野差唔多接近2年....

自己身形係咪變左好多？
有d 真係少女變c9

身形無變過

唉，以為你哋一齊住有個家庭
點知分開住，佢哋仲要有兩個office咁走嚟走去 我聽見都攰

我以前都係被阿嫲湊，你可以參考下：
兩公婆照工作，香港困逼，無工作或者唔係少奶奶好難捱，會無晒活力
請工人，對女掉畀老人家玩，工人幫老人家做家務，食完晚飯工人接佢哋返屋企（我估你哋有租樓？）

呢個mode去都小學都仲用得，到中學佢哋識照顧自己，識返屋企/去婆婆度，就可以慳返請工人嗰筆

咁你兩公婆可以正常生活，開外掛養成對孖女

我老婆話唔想請工人
我地無租樓...

我都係
已經兩年冇扑過野

巴打你又發生乜事

但其實好少數女人係會扑野而有高潮
只apply to港女

係真係港女先係咁

你老婆對你性冷感啫
對我唔係

其實我頭幾年都差唔多
係5，6年先好返少少

佢有左之後就性冷感到依家
個仔都歲半啦
夜晚撩佢扑野會比佢鬧

話你乜？咁冇性既婚姻又要來做乜？！

打足五年丁？

一個月一兩次 同無咩興趣咁囉
打丁咋 個人唔想叫g (雖然果陣都想）

話我好搞佢

呢兩年莫講話扑野
叫佢幫手或者用口都唔得

咁我覺得結婚唔扑野係有問題
但始終都要尊重佢

以前佢明明淫底
係有左bb先變晒
有時荷爾蒙呢家野冇得講

你唔同佢傾下，咁樣好唔正常

傾左，係超級唔正常
但冇計

人生慢慢有排你捱

捱左兩年已經慣

肯定唔會，遲下你會頂唔到引誘，錯事就係咁發生

嘩 女人真係可以2年唔搞？

暫時呢兩年工作上忙到冇引誘

你都識講暫時，遲下難講

你係咪戇鳩？

你老母係咪有愛滋？

你老豆係咪狗嚟？

咁早生小朋友？好有錢？
包二奶囉

無計劃咁生
唔會窮囉

你好似慘過我...

好明顯慘你好多啦

問佢借個波或者屎忽黎楂
左手飛機杯頭戴vr
無就算啦
夾硬黎變交功課
到時你飛機都唔想打

叻仔，咁要左老婆佢

無話唔要
只不過想搵個辦法解決

冇計
一係佢變一係去叫雞

叫雞我又唔太想
好似對唔著佢咁...

你上黎問，呢度大把書都未讀完，
淨係識同你講帽帽帽有春用咩

其實你個情況好普遍，
如果確定冇外來因素，一般過年零就會好轉架啦
我老婆生仔前都玩得好癲架，
會突然著真空黑絲襪衫，玩完前戲唔比屌，
逼我比佢用腳落ky 打J(本人非腳膠 )

我同我身邊好多生左小朋友嘅人都有類似經歷，
可能華人社會少啲拎呢啲上台面講，
其實好多人都係咁，
反而問起鬼佬朋友又冇乜呢啲情況

屌 睇完呢個post突然想走去結扎

咁九成九。。。有外遇

睇完開心D...

一定無....

嘿嘿
樓主一係屌死魚
一係打飛機

屋企隱蔽地裝個cam
之後你就明白點解

唔係條條女都係咁呢.....

裝黎做咩？

係.....

近排有冇廁所、水喉、電器之類要揾人修理？

無

就係乜撚都無 我先咁愁

平平哋放支錄音筆喺屋企又得

好撚慘 離婚啦

大家都唔想離婚....

有咩慘得過老婆係屋企都要偷偷地打飛機....

點解要偷偷？佢波邊都唔俾查？

你老婆同我講你太細條

叫雞啦 又唔洗離婚又滿足到
返到屋企就可以做返個廿四孝老公同爸爸

連屎眼都給人屌，但我連揸波也不可以，
太不公平了.jpg

唔比
我一摸 唔好搞啦

上黎問真係多餘
佢地只會話你綠帽同叫你離婚+叫雞
女人生完仔一黎d 荷爾蒙影響
二黎佢地個種愛同被愛既需求已經係照顧小朋友度滿足左
變相佢唔可唔分身係性愛上
又或者係照顧小朋友度有壓力
始終你係孖，孖仲麻煩

不如同你太太傾下會唔會係照顧小朋友方面有咩可以幫手
又或者同佢試下做一d以前未生既活動先

多謝你呀.....
我有幫手照顧 都算盡責...
有咩需要 我一定會比到佢...
乜都就哂佢

樓都無錢租
咁都叫唔係窮？連一間屋比你一家四口都無
睇怕都係奉子成婚d mk

你可以同佢建議下，比孖女家人帶
去睇下戲又好，點都好
帶佢抽離下，回憶下以前二人世界既感覺

唔租樓唔代表無錢...
我有樓住..
我諗你都唔會買到樓啦

港女生完大部份都係咁仆街

避孕藥會減低性慾 停藥一排應該冇野

ex 之前都係咁

咁點解你地要分開住？
你層樓自己一個住？

紙包唔住火 俾佢發現又係死路一條 你2個女先1歲

我已經過暫時分開住
因為外母幫手湊
層樓我係自己住

佢有無透露過仲想唔想要細路？會唔會係驚再有BB？

叫雞啦

出面有sp仲同你講咩

暫時唔想再要bb著.....

屌柒你係咪咁撚柒蠢呀，
人地講明有兩個地方住，
唔係租就梗係買架啦，唔通訓公園咩

中雙胞胎應該唔會咁快追多個

好羨慕

都係幾開心嫁

巴打咁留意我

post 自己條撚 搵巴打幫手 點睇

因為一有性冷感post 我都會出現

咪傻啦，捉姦在床都分到身家 ，你唔係覺得咁會分唔到下話

係啦係啦，你岩啦好未，我on9我錯啦好冇

好大機會出面有第二個

老婆對你無愛先會係咁，唔會無端端性冷感。
叫雞啦，唔係會谷到離婚收長

而家係老婆話我有性冷感
要服侍佢好倦

產後憂鬱？

唔係

開刀

唔扑咪得囉 扑少次野會死咩 咪咁咸濕啦

唔扑野洗死咩 尊重下自己老婆啦

扑野就代表唔尊重？

出去dup邪骨 安全冇病 又可以過手癮同出火

係佢面前睇av打飛機lo，唔係點姐，又唔俾book

我都經歷過，好慘
好彩而家調教番
調教過程，首先要煩下佢，經常要求，再不停被拒絕
之後要認直同佢講下個問題
，通常呢個情況下佢都唔肯就范
咁行動為有升級，堅決唔同佢講野，直至佢肯
如果又唔得就分房訓
當佢頂肯嘅時候，切記要搞得佢舒服，同唔好太耐
如果照舊死魚立即唔搞，再次唔同佢講野
最後慢慢加密次數

有得屌都好啦 就黎唔記得佢下面係咩樣

我摸親佢都話谷奶/漏奶，之後唔畀掂

點解會無前戲 ?

唔理咩原因，亦唔需要去諗佢咩性冷感，咩冇興趣，咩辛苦呀，通通唔洗理，搞清楚先，滿足你嘅性需要係一種責任，咩叫責任？就係不論任何原因都唔可以say no。

你話你有小朋友，如果你失業，冇收入，可唔可以唔俾飯佢食？呢啲就係責任，冇得你拒絕。

啲咩咩專家最中意叫人不如同你老婆好好傾下啦，你真係可以唔洗理，洗咩傾啫？佢會唔識做愛？佢未做過愛？多鬼餘，傾就唔洗傾喇，直接同佢講，呢個係你嘅責任，你想唔想做都要做，冇得你咁自私話咩唔想做，最多一星期做3次當係體諒下你，唔需要覺得唔好意思，記著，呢個係你嘅權利。

係連登問有咩用呀
郁吓就叫人離婚分手㗎喇

是否喂緊母乳？喂哺母乳期間的女性真係0性慾，會覺得噁心同唔會濕。

會噁心咁嚴重

痴撚線 2年冇扑係咩玩法

有冇同佢傾過咩事?一齊去睇睇醫生?

搞到人分家就係你呢D人 咪以為人人都可以用同一個方法去處理先得

青頭

生過？

停左喂...

佢唔肯睇

好撚慘 睇嚟都要留意翻呢啲問題先

交俾連登所有巴打！

唔扑野, 但可以好 sweet ?

雞乜撚野雞 野到周身病又揾着屋企人嚟搞
正正經經睇醫生啦屌你

有鬼用咩同飛機杯有乜分別

無事既
扑得多會攰㗎

會唔會你朝早翻工個陣佢已經比人餵飽咗啦？

我點生阿巴打 search過類似既野嚟睇啫
有啲男人陪產都會性冷感 因為創傷症候群

好似養狗咁

試下唔好一行埋就話要搞野, 錫下攬多啲先 ?

未生前 咩都玩得
而家想玩返腳 車震
竟然話我變態 反感......

你都起碼有前戲

打撚醒佢

老婆生完冇耐, 睇巴打既留言睇到好撚驚

生之前已經無得搞，生之後仲要年半

你未生仔未結婚已經開始出現呢個情況
到時結婚生仔 你老公又會好似我咁